求救 開唔到電腦

今朝開機嘅時候部電腦唔知點解開一秒又熄翻 跟住又自己重新開一秒又再熄過 開左機箱睇個風扇係吹左一秒就停 張displaycard個燈都係著一秒就無左 有無巴打知咩事

火牛？

應該係因為用咗AC電 瞬返DC就冇十弓

係咪未開總制？

即係點 點樣轉

火牛壞唔係應該直頭開唔到咩

底版應該

死老鼠

直接用DC電推部機 應該可以開返機